做個統計，中秋夜晚有無街出

有
無

真毒

無街出既朋友 不妨自己一個出去望下
你會見到啲真毒撚群埋一班真毒撚出去玩
我見過 我真係見過

同隻龜過中秋

一定要出街？係屋企扑野唔得？

毒撚一齊出街

網吧通霄

除左番屋企，都唔知可以去邊